台當局真以為大陸不敢武統？種種跡象表明，收復台灣就在2021年！

好似減價牌咁

可以改到世界末日

最後5日

中國人梗係計農曆年

到年尾又可以拎返出嚟用
改做2022

Exac7ly

十足十尖咀以前間賣碟咁, 執極都執唔到

租約期滿！全場五折！

環保topic

年復年？

公道講句，冇話年頭定年尾，仲有一年時間

食神

武統台灣嘅新聞可能要個孫個孫個孫個孫......個孫80幾歲個陣燒畀我 我看睇到

台仔：五筒絕章

3月一號前

SSP 有間汁左10年都未汁得去

求條片嘅link

退役中將：如果唔係我退左役，一定統左

但支那陰道係最有用

=aoe D僧侶